{"taxon":{"species":"minima","subspecies":"","author":"(Denis, 1953)","taxonRank":"species","status":"VALID","genus":"Metellina","genusObject":{"genus":"Metellina","author":"Chamberlin \u0026 Ivie, 1941","genLsid":"urn:lsid:nmbe.ch:spidergen:01389"},"family":"Tetragnathidae","familyObject":{"family":"Tetragnathidae","author":"Menge, 1866","famLsid":"urn:lsid:nmbe.ch:spiderfam:0032"},"distribution":"Canary Is.","lsid":"urn:lsid:nmbe.ch:spidersp:013883","referenceObject":{"reference":"Denis, J. (1953a). Araign\u00e9es des environs du Marcadau et du Vignemale (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es). Bulletin de la Soci\u00e9t\u00e9 d\u0027Histoire Naturelle de Toulouse 88(1-2): 83-112.","doi":"","pageDescription":"6"}}}